2000多名港人滯留湖北 政府計劃分批安排返港

含港鏟lu

痴撚線 返乜撚野 想搞港獨?

加速攬炒

應該將消息廣傳比支那人

佢地係撚香港人，只係有香港身分證既大陸人黎。平時都係大陸住

機師空姐工作人員準備好全體中肺炎

點解香港人有特別優待

中國其中一個市學嘜撚野撤僑
攪港獨

哦！
3、4月大爆發原來係咁既意思

點搵2000人嘅隔離營？

林鄭帶頭搞港獨

中國人留係中國有乜唔岩
咩叫返港?

咪係
死柒婆你搞港獨吖？

想搞港獨？

如果呢2000多名港人引致社區感染唔該公民黨班垃圾問責

讓領導先行

支持北京市上海市爭取包機送北京人上海人離開湖北

多謝公民黨成功爭取

公民黨死全家

不嬲講過泛民大伏
當年點解有雙非，多謝泛民啦。

個記招啲記者係咁質佢呢樣

唉, 香港冇得救
泛民雙排
建制奶共

考慮渣

本土本身有幾會上位，
但比個游小姐玩死，
熱狗就乞衣淨搵錢。

考慮到2046

2千名病人

留返係祖國啦咁撚愛國

林鄭鬥氣 你話唔接而家即刻去同香港人攬炒

屌你老母港獨

與時間競賽，呢班人快d在湖北中招確疹

會唔會好似台灣撤僑咁…上飛機個 d 全部唔係香港人

唯一辦法係膠鐵直送石崗軍營隔離

咁撚鐘意係支那住？ 而加要返黎？

都話我地支持 政府就會反對

香港人搞特權?

上微博宣傳下
點解封城香港人有特權
香港人不是中國人嗎

向偉大嘅刁主席告鳩條柒婆分裂國家

利申 愛國青年

但佢肯送返黎真係WIN...
我地就輸....

兩千幾人，分分鐘成百人中曬

自律隔離